香港人除左返工放工 儲錢買樓供樓 人生仲有咩意義?

屌西

邊有地方

go lihkg go japan go korea go shopping

你去旅行就會比2老屌你唔儲錢....

睇韓劇